Kohto korra perrast ollid koggokonnakohtos koos sel 3mal Julis Peawannem Mihkel Jaana
I korwasmees Jaan Karep II korwasmees Josep Piisner Kirjutaja L Schmidt
Et middagid selletada ei olnud sai kohto päw lõpptu
